[百份] 港媒抹黑澳門損和諧！強烈要求特府引《內部保安綱要法》禁止！

澳門近期新聞多多：蘇嘉豪被中止議員職務、文化局大地震、海關倒掛國旗、被列為避稅黑名單等等，可謂日日新鮮。而一海之隔的「方向報」，則不停出文炮轟澳門政府施政不力，力度比澳門傳媒來得更凶更猛，標題由最初的「澳門消息」變成之後的「澳門亂象」，再到日前終進化到登上A1頭條。

澳門市民均議論紛紛，猜想「方向報」的舉動，會否是因為暴風雨即將來臨。 但無論背後動機如何，本人對「方向報」連日來瘋狂揭澳門瘡疤的行為實在非常反感，完全有違澳門要和諧的發展路線。在澳門立立亂之時，港媒為增加曝光率及銷量，還要派人來澳為澳門添亂、斷章取義、抹黑澳門，是否嫌澳門還不夠亂？

我最不喜歡港媒常以「新聞自由」作為口號，請你回去你的自由地方好嗎？澳門人只想用自己的方式救澳門，請勿在我們傷口上灑鹽。強烈要求特區政府引用《內部保安綱要法》禁止「方向報」記者入境，以免影響澳門的和諧穩定。

最後加多句：曲的直不了，直的曲不了。

回帶

曲到圓